請停止吹奏及支持CD Projekt Red同Cyberpunk 2077

赤燭宣布遊戲《還願》上架GOG，不足1天GOG因「玩家反映」而宣布不會合作

以防有人唔知道，GOG就係CD Projekt Red旗下嘅遊戲平台
即係講緊CDPR為咗賺人仔出爾反爾向中共跪低
所以唔該唔好再吹奏間野係咩良心公司
同埋唔好搬咩開發團隊同高層係分開﹑唔應該抹殺開發團隊嘅努力嘅講法出嚟
而家班高層就係靠開發團隊賺錢甚至呃錢，要支持開發團隊就等佢地獨立出嚟先
要記住而家CDPR就係一間紅廠，同共雪係冇分別

我自己本身係CDPR嘅死忠，由Witcher1未出加強版已經開始玩兼吹奏
我敢講我吹奏得比任何一個人都大聲，而家咁樣比CDPR背刺一刀真係唔好受
我都明白可能好多人已經買咗甚至爆埋Cyberpunk 2077
但我希望各位仲考慮緊嘅唔好買，而買咗退得款嘅就退咗佢

當然如果你係咩都唔理嘅玩家就當我咩都冇講過

即係有人呃完錢
你屌佢呃錢之後佢先回水
呢度有人仲會答都回左水啦仲想點
回水又屌唔回水又屌

首先佢整隻野出黎當玩家係bug tester呢樣野都已經抵俾人鬧啦

最搞笑係仲有人會因為佢承諾會fix bug同退錢而話佢係良心公司
就算唔理公司立場，2077個完成度完全係超出可接受範圍
同Steam果堆Early Access Bug嘅程度有得揮
但講緊隻Game係由一間聲譽良好嘅上市公司整出嚟

2020年了fix bug變左唔係理所當然, 係恩賜

Early Access人地都會標明+平價當補償玩家幫佢哋做Bug Testing
依家2077係收足全價俾半成品

玩咗十幾廿個鐘甚至爆埋機至退會唔會乞兒咗啲

我自己認知玩咗十幾廿個鐘甚至爆埋機都冇咩機會退到
主要都係建議未買嘅唔好買，買咗玩咗陣仲退到就退

不過係reddit睇D bug片真係好好笑

作為Meme佢真係幾好笑

呢幾日開始已經又有D死忠開po話咩銷量好、其實好好玩...etc

就算唔講佢奶共2077根本各方面都唔合格
AI又唔掂、物理又唔掂、細節又唔掂
唔知班死忠仲撐乜撚